而家新上 netvigator 會比邊隻 fiber modem ?

幾年前上台佢比隻華萎 8045 modem + router, 用落好有問題.

之後同 cs 講左好耐先換到隻 8040, 齋 modem

有無巴打近期新上netvigator 可以講下

佢比咗隻fibre加router，有埋wifi既

係咪 8045.....

就係驚派呢隻比我

好似係8045既變種

續約有冇得要求換走隻支那華為 modem?

netvigator 唔洗諗, 1定係用支萎

係差在咩 model

妄想痕, 香港薄餅同誘跣係用华为Modem
好似係得返婆記用Nokia

係呀 係垃圾8045

backbone server 都係支萎/ 終興......前邊用咩都係死

除非成個 infra 無用支那野

有無叫佢換走....

純modem 同modem+wifi 嗰隻有咩分別？

純modem 拎到真ip, modem+wifi 果隻唔得

想用nokia

點整

Modem 係咪一定用佢，自己出面買過得唔得？

big thanks

藍嚟 傻鳩
咪照送中

其實有冇得自己出去買

前排壞左，原來師父換左隻863俾我，仲要似全新。多謝師傳

唔識呢d野...屋企用緊8040原來係好野
都4年前產物

hkbncctvb
調轉返你提子我

藍 vs 紅

誠哥點紅法
冇得買你會去百佳？

佢有嘢送龍門
老實講你會唔會去百佳買嘢先 好多嘢冇得買

咁就洗到底你真係又傻又天真

龍門冰室facebook專頁今日（6日）發文表示，屈臣氏集團贊助餐廳20箱2公升蜂蜜雪梨水，並放置於分店門外供市民領取，貼文中不少網民留言感謝長和系創辦人李嘉誠，並形容李為「最強黃絲」。
然而屈臣氏回應指，有關活動為產品試飲推廣活動，已經先後派發超過5,000瓶飲品予超過100間餐飲商戶。

幫你兜埋：嗰超過100間都係黃店嚟

btw 上開 hktvmall 買嘢

香港寬頻、TVB同鴻福堂已經「結盟」，試圖建立一個足以對撼HKTVmall嘅「藍色網購圈」，叫做Home+，目前已有大量藍店，甚至紅店加盟，包括大昌行、余仁生等。呢個網購圈以HKBN為搞手，TVB負責宣傳 (最近電視上已經有好多HOME+嘅廣告)，至於鴻福堂等盟友就會借出鋪位做自提點。

仲衰過誠哥 百佳係紅就何況咁多後生嚟買嘢

你弱智啦咁大字當係真死戇鳩
hkbn好撚慢成日斷 好彩一早換會
cctvb仲衰過暴徒誠哥

駁唔到開始發爛渣

驗吓腦啦柒頭
被稱為香港「紅媒之首」的無線台（TVB），因為在香港「反送中」「反極權」運動中的新聞報道偏頗，甚至刻意抹黑抗爭民眾 無綫電視(TVB)，因其親共維穩立場被稱 CCTVB。
死傻鳩係咪睇緊tvbby

ok viutv 反港獨就唔計

死垃圾傻鳩輸梗柒頭皮 抵日日攞a負皮撚樣
唔夠我鬧就死撚開啦扮咩純黃
好明顯你睇緊全港最大紅媒洗壞你腦

netvigator 用華為 modem 唔計
csl, 3 升級上 5G 仲堅持繼續用華為又唔計
viutv 發聲明反港獨又唔計
誠哥同個仔異口同聲撐國安法又唔計

依啲就扮哂睇唔到然後自己 FF 誠仔好黃

hkbn 同藍紅奸商合作街知巷聞
只不過 hkbn 係藍唔代表對家身家清白喎

hkbn 係藍
誠仔係紅
我無講錯到

唔明你係要鬥藍鬥紅為咩
大家都係用緊藍資
只係差在邊間奶得肉酸啲
邊間奶得有技術啲個畫面靚啲咁解

同tvb合作 完
拗唔贏就收皮啦撚樣三毛紅媒

好好哋諗住同你理性討論
點知你就當咗係比賽咁要分輸贏
幼唔幼稚啲

真係要講贏都唔見得你邊忽贏到我
viutv 反港獨、誠仔堅持用華為你無樣駁到我
如果不斷迴避事實就叫贏咗
咪畀你贏囉

btw我幾時有同你講過我用緊 hkbn
不如你自己 google 下張 nokia modem 圖咩來源先嚟吠

冇咁多寶貴時間同毒撚傾唔搭上 係多鳩餘
大膽同其他人講你自己唔係用hkbn
然後再搵粗口推卸責任賴網上抄圖
事實上viu好過你睇緊所謂嘅全港最大紅媒cctvb

無咁多時間？
你覆咗我成日啦喎
假到你
駁唔到咪駁唔到
何必死撐

係咪 google 完知道自己柒咗畀我撚咗成日

btw 無睇電視呢樣嘢好耐
乜你仲有睇

viu 好過 tvb 但一樣紅
鬥嚟鬥去結論兩間咪又係紅
講嚟都多舊魚

byebye 要屌緊囡呀屌你老母死毒撚阻𠹌住哂
條傻鳩仲話tvb仲好過viu 明顯你睇緊柒頭皮
viu係紅就一早收咗皮啦弱智低級打手

又話無咁多寶貴時間點解仲覆到我

我幾時有講過 tvb 好過 viu
FF 少陣好冇
明明本來係講緊 hkbn(藍) vs hkt(紅)
係有人轉移視線越扯越遠咋喎

hkt 係紅你認唔認同？
hkt 堅持用華為基建你認唔認同？
誠仔愛國你認唔認同？
誠仔同佢個仔支持國安法你認唔認同？
佢哋反暴力堅決支持支那對港一切決策你認唔認同？
咁唔叫紅真係唔知點至叫紅

我無否認過 hkbn 唔係藍/紅
而家係得你想否認 hkt 係藍/紅
自己用緊就要盲撐唔知咩心態嚟

hkt係紅係你弱𠹌智
有上報就紅 睇你係死港豬
平時食開屎入開惠康？hktvmail都有支那貨死傻鳩 係得你誠哥寫紅字
有冇睇出面邊忽紅字死弱智 屌完囡好撚爽死毒撚好提子 冇女要死柒頭皮
出面睇新聞啦死柒頭 死要面皮

理想：冇咁多寶貴時間同毒撚傾唔搭上 係多鳩餘
現實：死唔斷氣係要駁嘴

已經只識人身攻擊
完全駁唔到我論點
講嘢又 1999 咁
都唔知你喺度做乜

有冇source呀死毒撚
你出面問吓人啦死弱智
上個報就話紅 低質打手傻鳩一個
hkbn仲衰過hkt 好明顯你用緊hkbn個柒頭皮就會吹奏

駁唔到人除咗淨識話人毒撚弱智你仲識嗡乜

陳述事實都叫打手真係服咗你
同埋上面我邊度有話過自己有用 HKBN
又係屈得就屈
有本事 CAP 張圖嚟睇下
叫你 Google 又唔敢面對淆底一味喺度鳩吠

夾埋親中報紙賣廣告都唔叫紅
奶共奶到你
真係甘拜下風

下面呢啲 source 求其都搵到
不過都預咗有人不願面對得把死人口死撐

長和系資深顧問李嘉誠，早於八月十六日，以「一名香港市民」名義，在多份報章登廣告，並以「黃台之瓜 何堪再摘」及「最好的因 可成最壞的果；以愛之義 止息怒憤」作內容，對反修例風波作出表態。

同日，李嘉誠次子李澤楷，亦以「盈科拓展集團」及旗下「富衛保險」的名義，於《東方日報》頭版刊登全版廣告，寫有18隻大字──「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。

就在昨日(9月4日)，特首林鄭月娥終將「撤回」二字說出口，李澤楷則於今日在多份報章，包括《東方日報》、《文匯報》等登報表態。下款署名「李澤楷」、「盈科拓展集團」及「富衛保險」。不過今次的內容，未及上次登報的簡潔。全文如下：

香港電視台ViuTV因王丹談港獨撤其節目

【矛盾爆發】遭ViuTV抽起節目 王丹斥無恥 馮敬恩指莫名奇妙

今次ViuTV自我引爆公關災難，並於聲明中措辭強烈指「港獨言論不但有辱民族尊嚴，更是自欺欺人」難免令人有所聯想。

李嘉誠：不必過分解讀國安法 有穩定發展的正面作用 (11:16)

裡面啲連登仔都開始醒
無你咁 on9 明明紅都吹到黃

你：總之 HKBN 就係藍，HKT 邊度紅呀睇唔到睇唔到

驗吓腦啦死毒撚港豬仔

紅指，中資或者中共國企、國私合營（合稱：赤匪）都會遭到「裝飾」，即係淋油，寫大字報，貼文宣同埋政治海報。

照你講法 你用緊smt咪係紅資死傻鳩
打撚咗垃圾千字文憑果份係紅 收皮啦屌你老母

hkbn 拍住 tvb 賣廣告 = 藍
hkt 拍住親中報紙賣廣告 = ？

唔好迴避請作答 thx

收皮啦你屌你老母臭系仲唔認有用過紅資
死垃圾傻鳩話哂自己啱哂 屌你老母你敢講全屋冇支那製屌你老母弱智鳩 見過你用緊支那製埃瘋12好快出嚟又唔認 你老母好後悔生你姓賴尿屎條撚樣好悲哀 冇人同你做朋友

好撚多廢話
想避到幾時

hkbn 拍住 tvb 賣廣告 = 藍
hkt 拍住親中報紙賣廣告 = ？

唔好迴避請作答 thx

係咪覆錯人
點解講啲嘢可以完全唔關事
開始語無倫次

冷靜啲先再答我
唔洗急

hkbn 拍住 tvb 賣廣告 = 藍
hkt 拍住親中報紙賣廣告表忠 = ？

hkbn 拍住 tvb 賣廣告 = 紅
hkt 拍住親中報紙賣廣告表忠 = 藍
死弱智

文匯報政治立場會紅過 tvb

你係咪調轉咗嚟講

你老母生你弱智仔即駁唔到

明明駁咗你又扮睇唔到

怪不得條三毛弱智仔用緊hkbn就唔敢認

華為 modem 用得爽唔爽

我有你證據用hkbn仲唔死
hkbn咪又係用緊華魙死弱智

用支那華為用得你咁開心喺度自 high 你話自己卑唔卑賤
間間唔多唔少都有用華為嘢
但三十舊屎同三百舊屎嘅分別你都分唔到？
不過你慣咗食屎
食幾多舊對你嚟講都一樣明嘅明嘅
知你用華為用得好 happy 啦

如果有得揀用 Nokia 定 Huawei
多數人一定會揀前者
不論間 ISP 本身咩底
不過對你呢啲特殊人士嚟講
思想上有所偏差就另計

九唔搭八唔怪得毒撚串得一舊舊
你自己ip係唔係紅底都唔會知

本來最初就係講緊 Nokia vs Huawei Modem
邊個九唔搭八你都未分得清楚
係你嘴賤唔肯認自己葡萄
係要奶華為咋喎

擺你ip睇吓係咪經送中
成幢大樓係華屎

hi

真係弱智狗你老母經nokia再經總大樓華屎

好過有人由頭到腳都用華為
100% 擁抱支那基建
扮撚嘢話反共
根本自己最愛國

算吧你真係拗唔贏死毒撚
好彩我好撚醒從來冇用過死傻鳩
用緊海外電話卡同你串鳩你

啱呀，有啲人死都唔肯正面回應，的確好難同呢啲人討論到落去，你都係想搵個下台階啫扮乜

自己駁唔到就話人拗唔贏

討論下就要同人講輸贏
小學雞到
贏咗又點輸咗又點

好撚柒死要面子就係你死穴
明知自己唔撚柒掂

唔識正面回應人就係你死穴
明知自己唔撚柒掂

橫掂都係老吹
不如作大啲話自己晨早移咗民
我咪無位入到你囉
海外電話卡喎

呢條死毒撚用緊華屎

香港人用華為就無可避免
多或少咁解
係慘得過有人用不突只仲要奶
仲要串返人用 nokia
明明自己嗰舊屎臭十幾廿倍
唔知憑咩屌柒人

你老母係咪蝗？
死毒撚

又扯開話題
又係呢招悶唔悶
你唔悶我都悶
駁唔到咪潛水囉
何必死撐逼自己係都要打幾句廢話當覆咗

海外撚嘅我
瞓個靚教先攬住個女瞓覺
死毒撚慢慢等我你大佬覆

琴日又話無咁多時間又話同我討論係多餘
又要繼續死唔斷氣覆返我
自打嘴巴到呢

口裡說不
身體卻很誠實

死毒撚
唔夠我講

又入嚟 R 水吹
都唔知邊個至係毒撚

用唔同時間慢慢撚死你柒頭死毒撚
死低能弱智打手好肯定自己冇用過華為hu
俾我講入到位你死毒撚好快即覆

至少用得少過你

個毒撚開始柒又酸太提子我大佬海外撚享受人生生活攬住囡屌
你個勢收哂皮唔夠大佬講 真心你厚多士係你老母嚟慢慢又過單身過聖誕

繼續吹.jpg

夠你講都無用
奶華為奶到上屎眼
死都唔認間公司紅
無恥則無敵

7.7好撚柒 死唔躝認用緊華屎啦毒撚
你老母好後悔生你三毛成日獻醜
出過一次紅資就紅驗吓腦啦
你全屋奶到條傻鳩用緊華屎

有狗吠緊聽唔明講乜
求翻譯

果然毒撚真係弱𠹌智駁唔到 你老母係做雞養你柒頭傻鳩

無事無幹都可以自 high 到咁

所以你老母係雞係公廁 沉到雞蟲就生你到弱智無恥毒撚

好可悲呀毒撚